林鄭月娥：現時不是放寬措施的時候 呼籲市民平靜度過農曆新年

行政長官林鄭月娥表示，明白大部分市民抗疫一年，感到沮喪和疲累，未知何時可以恢復正常生活，但過去一個星期疫情仍然反覆，部分一直嚴守的地方亦爆發疫情，包括醫院、安老院舍等，而部分涉及每日為公眾提供服務的人士亦有確診個案，例如救護員、船員和公共交通司機，因此政府不能掉以輕心，現時不是放寬措施的時候，政府必須堅守外防輸入和內防擴散的政策，希望受影響而滯留外地的市民諒解，她又相信農曆新年市民都要在較平靜的環境度過，呼籲市民配合防疫措施。

原文網址：

你收皮啦屌你老母

香港不是抗爭的地方，呼籲市民平淡過到餘生

點解我要配合你
你要抗疫自己抗飽佢
關我撚事

自己一個人冇人陪
想要香港市民陪葬
林兆波快啲離婚啦

你自己斷六親無人嚟你屋企拜年就收嗲啦

自己受制裁 就要750萬人陪你受
屌你老母

現時不是政治清算的時候 呼籲林鄭平靜渡過任期

禾要做尖牙

Wfh 頂撚住
一星期7日番2-3日 出全糧好爽

WFH 仲多嘢做個平時

2030年香港

平靜?
我向你保證
炮仗新件日日響呀
聖誕都仲話有啲人唔多想慶祝
新年? 賀埋你老母個份呀
想阻華人過新年
食矇咗呀?

所有高官親戚都係外國冇得拜年, 就要全香港都冇得拜年

正呀，攬炒呀

咁點解要比大陸人返香港？

咁首先要解拉晒d黑警先

又咀炮！！

全民派錢，每人派三皮野咪唔出街囉

留名睇大失業時代

點解俾外國人入境
日日有import case

正常番9
7點起
Wfh9點起 扑住野做

月娥手足係攬炒之母

ok
台灣國民而家做緊乜呢？

加強限聚令，嚴禁家庭聚會，齊心戰勝疫情！

上年叫你封關唔聽仲話唔洗戴口罩
而家又迫人戴

香港簡單d: 出街死全家

無計啦, 佢自己都唔使團年

唔好講抗疫 講病毒源頭先

回港易

毒撚終於有出頭天

平淡？ 依家就係俾你搞到好唔平淡
連夜晚出街食飯都唔撚得
你哋班柒頭前日仲要話考慮加稅
加你老母咩 落街睇下啦
幾撚多鋪頭執撚左
幾撚多行業死撚晒 成班用個屎窟窿諗嘢
真係要做個啲又唔做
一早封撚左個關就唔會有咁撚多問題啦
平淡？ 乜你班仆街係想平淡咩
你想平淡就唔會係2019推啲OnL99嘅法例啦
講經咩？

你抗疫失敗就自我反省下，唔好賴落香港市民度啦！

既然777都唔聽市民講嘢，點解市民要聽你講嘢啊

講左成年仲有冇第句

你用國安法強制私人公司全部WFH先啦

屌!

但工照返

藍屍自費上大灣9創花農孽啦

哦 毒撚福音

取消回港易未

我個閪是放寛的時候

武肺病毒係中共製造出嚟

唔話你五毛藍絲都唔得

香港人一早講左封關啦

係林鄭繼續放人入黎咋麻

同埋淨係封英國

有你條賤婦會平靜？

柒婆唔封關
香港被埋單

其實林奠直線谷緊民怨同加速藍屍變黃
限桌令食肆收皮（飲食界藍屍為主）
取消年宵（花農，檔主九成藍甚至黑底）
禁堂食商場收皮（大財團又係藍屍）
卡拉OK，健身室，美容院強制關閉（D老闆同顧客又係藍屍為主）
限聚令酒吧停業（蘭桂坊九成藍屍）
其實有咩好屌，林奠幫到盡，真手足黎

支持佢繼續搞班藍絲攬炒

就算香港收皮都唔會比班藍絲廢老好過

wfc

港府統計處公布最新失業率數據，9月至11月經季節性調整的失業率6.3%
話唔定破十呢

上年就保就業頂住

呢兩個月大把公司炒人啦

執得既都執

再咁落去就結構性失業

大陸唔使隔離 外國要隔離

酒樓:點解要攬炒

停咗工未？

點解仲可以返工

快手派2萬利是來 我都會考慮下嘅

係，依家冇乜黃藍C人互屌，溝埋綠色人屌柒婆
狂賀柒婆令社會重拾和諧

物價去返98-04年嗰陣仲正啦

但香港仲係有好多防疫撚支持防疫架wo
唔知香港幾時會有人因防疫而上街。真正抗爭

娛樂牌既公司rip, 強制關兩個至3個月

我嘅訴求就要新年逗利是

怕會滯脹

其實有幾多人覺得武肺係強國整出嚟去對抗香港既民主運動?

林奠你無人無物咪可以平靜囉！食屎啦你！

呼籲唔洗理

點撚樣過關你撚事

食屎la屌你老母

過埋新年，關足接近3個月，唔過10%真係揾鬼信

香港最多勞動階層就係飲食，同娛樂場所

WFH 日日訓到12點
好爽

真
唔想戴罩但想永續WFH

on9，永續番工永續肺炎

滯脹都好過年年加下話

收皮啦！777！

滯脹係物價繼續貴/樓唔跌之餘，人工唔點升，你覺得呢？

想拖到任期完結?

夠唔夠膽入圍村同d圍村佬講

其實一早應該封關14日，全民檢測，捉曬班中招出黎先有機會清零

藍屍酒樓聽執粒

d酒樓可以收皮

屌
做尖呀

樓價sing sing sing

現時不是交配的時候，呼籲市民自己打J

哈

屌你老母臭閪咪又要啲人返工

好啊，星期六日繼續出街玩，你吹咩

吓 買好禮初一拜年到初六
除咗初三去車公廟

屌你老母冚家剷

作反？ 中國人節目梗係要大搞

新年都搞鳩埋你

今年上門 明年上墳個個幾有創意

痴撚線 自己無屋企人就唔撚俾人一家團聚
自己作既孽要全香港人同你埋單
真係忽上腦

屌！見到林柒個人就燥
點平靜呀頂你！

返工仲撚逼，叫我放假匿係屋企都cls

柒婆以為其他香港人係黑警咁咩

黑警除咗制服就變做過街老處，匿係屋企唔出嚟就更係得啦

你都on99, 唔出去飲茶拜年咪去人地屋企拜年囉
邊個會理政府? 成個mk都咁多人, 好似仲多過有強國人嗰陣

有錢離地撚繼續私人派對 市民就日日迫車返工

腥港政府又贏

藥石亂投

呼籲市民平靜度過農曆新年
邊個開口拜年就拉得

777冇人冇物 洗過年咩？

我地中國人咁重要既節日都唔俾我地過，開始懷疑你係港英餘孽係度辱華

你冇屋企人唔代表全世界都冇屋企人

仲未俾人暗殺 都幾好嘢

全家俾狗屌死共匪

你就好, 有得扑住嘢做
會唔會開住cam咁開會? 係咪會照扑

河北進入戰時狀態
林鄭仲要 keep 回港易

約人打牌
跳舞
買球拍
開p
開年飯
拜年

唔出街消費
淨係去英美日本網店入貨

死仆街

認真最好過左新年先好放
新年再收緊
最憎拜年
好似賣笑咁

群眾鬥群眾大技

黑警同黨安麻煩平靜返, 唔好再大搜捕啦

仲有NZ

我係鍾意拜年啊聚餐啊嗰啲啊吹咩屌你老母

港豬太愛和平太淋善， 比人欺壓到無哂娛樂只係識返工

睬你都傻
你搞唔掂疫情係你既能力問題
又唔見台灣搞唔掂？
要我地犧牲生活質素去就你？仲要就算我哋跟足都無果效
on撚99 你10年都搞唔掂唔通我10年唔去街唔見朋友呀？

每個月派3萬先考慮唔出街

立法拉鳩啲市民屋企聚集囉

on9 我實晚晚開P

食屎啦屌你

自己無人生 全港一齊陪佢係無人生

但有d 人連份工都無埋 好慘...

藍屍茶樓又贏

你條冚家剷柒婆斷六親緊係平靚過年

派三萬就平靜

見到班藍屍想屌政府實笑柒佢地

一句到尾，第3波歸西群組+第4波闊太雞鴨鵝群組你唔告9佢地，我就一日鬆懈同你玩攬炒

等睇年三十你班狗又周圍阻住人放工

痴撚線 快d死啦

你有你呼籲，老闆繼續叫員工返返公司

支那廢老同藍屍又輸啦，繼續信政府啦

你條臭閪咁快想開年

撚有人理你咩

堅守外防輸入
四波都係輸入呀屌你老母

最緊要 繼續WFH

過農曆新年一定去元朗嗰啲圍村玩聽聞煙花炮仗好撚多人入去打卡到去仲可能唔使戴口罩圍村大撚晒

本來都無諗住出街
依家你叫到唯有出下

唔該叫返鄭月娥

我估2024 -2026